有冇揸緊中興763 既朋友？

5G夢

遲左入

15.7

5G股/相關股有咩推介

屎塔

痴撚線 8% 啦

侵侵又造市撚狗

5g概念股狂升

10%

763 同 486 ，上年輸既，靠佢地反cup 成功

馬生又登死

sosad

高J咗 走唔走好
頭頭尾尾無了五萬

我反而諗緊有咩壞消息令佢跌咁多
因為我睇主要係股東減持? 其實基本面好似無差到

11蚊入左
17蚊走以為自己好醒
點知升到20幾